有無人知晚晚係入境大樓訓個班人係乜事

有無人知晚晚係灣仔入境大樓天橋訓個班人係乜事？好似都有大半年，定更耐？

係咪一班賓賓？

會唔會排隊攞簽證？再唔係排隊攞籌賣俾人？

就係唔知, 但係又好似無聽過要派籌. 以前油麻地搞身份證最多都係7:00 黎排, 都未見過要排通宵